現任海關人員，入一入黎

有個外國朋友經過上環啲古飾店，
想買把刀做記念。
問店嗰個伯伯可唔可以出到境
佢話飛機可以，只係唔可以過火車，同埋寫發票証明係邊到買。
咁其實行李托運可以嗎？

刀具托運應該無問題
上機肯定唔得
利申普通市民

買左
第二分鐘就比狗拉左藏有攻擊性武器
唔洗想出唔出到境

要望下有無人吊你尾

姐係放係行李寄倉係可以？

就係唔肯定得唔得，都唔敢買住
但個朋友好鍾意，所以上黎問下

推

有無人可以幫幫手

寄走佢試下囉